Control_RI contiene lo skeleton e l'implementazione dell'oggetto distribuito ADA per gestire le operazione tra manager e core
Panel_RI contiene lo stub per gestire la comunicazione dal core verso i pannelli di visualizzazione
